{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 샘터애견팬션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入室可能なペンションでない場合は拒否されることもあり、その場合でも払い戻しはできません。 滞在時、宿泊施設での青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約またはご利用の際、未成年者の場合は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しも受けられません。 次のお客様のために入室と退室時間をよく守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されます。 個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されており、客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用しなければなりません。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 チムジルバンはセムトバンを利用すればチムジルバンとヒノキ部屋の両方を利用できます。 バーベキュー場は個別に利用可能で、時間は19時から22時までです。 バーベキュー炭料金は30,000ウォンで、5人以上の場合は追加料金が発生する場合があります。 愛犬は1匹当たり10,000ウォンの料金があり、駐車は4~5台以上可能です。 周辺の観光地としては三陟海水浴場、秋岩、環仙窟、武陵渓谷、斗陀山などがあり、距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は別途費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数によっては別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットも宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは、ペンションが入室可能な場合にのみ宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "滞在時に青少年男女が同室で宿泊できますか？",
            "answer": "滞在時、青少年男女の同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をよく守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設の毀損や紛失は、お客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "滞在中に騒がしい行為はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いや期間未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンとセムトバンの利用はどうなりますか？",
            "answer": "チムジルバンはセムトバンを利用すればチムジルバンとヒノキ部屋の両方を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は時間は19時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭料金は30,000ウォンです。5人以上の場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬は1匹当たり10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては三陟海水浴場、秋岩、環仙窟、武陵渓谷、斗陀山などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車は4~5台以上可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "周辺の観光地までの距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 781
    }
}